好唔開心

真係好唔開心
我唔奢求呢篇文可以改變呢場運動好多
不過都多謝大家入嚟

我知大家應該都好攰
尤其開咗學多咗嘢做
但我想大家睇一張圖

唔知大家仲記唔記得呢張圖
林鄭講話撤回
已經有一批人唔再理呢場運動
而其他人都開始放軟手腳

我希望大家唔好忘記
我地有幾多手足以死明志
又有幾多手足畀狗拉咗
幾多手足畀狗毒打 非禮
你唔信強姦同831有死人都好
上面果啲都一定係事實

好多人都話文宣少咗
其實我覺得係大家分享少咗
可能大家都習慣去tg睇消息
但係唔好忘記 有批人係唔用tg
甚至連登都唔用 淨係用ig之類

仲有
當初616 818 點解咁多人出嚟？
除咗因為民陣個名
我記得 仲因為有好多手足去派傳單
我跪求大家
分享多啲文宣圖 印多啲update嘅文宣貼上牆
就算係和理非 都可以做翻多少少

我唔係想大家行多一步
只係想大家行翻退後咗果步

我暫時搵到咁多有關行動嘅圖
希望各位手足可以搵多少少
喺度分享之餘
再分享去其他po

721 831

我打漏咗

唔好忘記
仲有畀人斬嘅手足

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

係咪我標題起得唔好

無忘手足，戰到最後一刻

係呀手足
但大家好似淡咗咁
唔知係咪星期一二真係會冇乜人
但樓主因為咁覺得好灰

手足們
唔好咁快就放棄
休息可以
但休息嘅時候
幫忙share下啲文宣

唔可以慣

死都要攬撚住啲狗一齊死

Ok

你冇做錯

多謝大家幫手推po

我個人嚟講
我由一個終極和理非
變做一個會幫手搞啲和理非活動嘅和理非
我知唔係每個人都再行前到多一步
但至少
如果退後咗嘅手足
行翻前退後咗果步